求意見，出國讀書好定係香港其他大學?

以我個成績出年都應該入唔到u
學校都估我會肥中文
而家就諗出國讀好定係留係香港讀
但外國讀又貴
香港又冇邊間會收
點算

屋企負擔到咪去囉

冇心讀嘅唔好嘥錢
利申細個去都話一定會俾心機

外國
愈早去愈好

有冇5條2

有就報副學士

兩年後輕鬆有三大

打算去讀書定度假？

香港其他大學即係咩大學

無錢咪去鄰國囉

可以出國一定出國，你夠分入u都係咁講

出國啦有能力嘅話

依家先九月,仲有甘多時間比你追唔好咁快放棄啦
8個月改變到好多成績架ching

Set好成功同失手嘅打算 再盡力實踐考好佢 不過就打死都咪撚報咩名師 報邊科衰邊科

有能力一定係出國，就當開自己眼界

外國讀完之後連IVE仔都不如（IVY league 除外）

外國野雞的話係嘅

你係點嘅人，去邊都一樣
睇下自己鍾意做咩好過啦

肥中文又真係好難有人收你
最多都係得found dip
再唔係就重讀

但預計我中文都唔合格
有5條2都讀唔到asso

多謝你
但我都想諗定有咩後路

自己就唔係好想重讀
又唔係間間都比combine cert

我見有間sunderland hk
佢係英國大學搞
而家係香港有間分校
你咪去試下呢間

咁你一睇下有冇d外國嘅u
個d中文唔合格都會收

我見有外國個d大學係唔睇中文
但出國讀好貴

叫屋企人按左層樓佢
利申 英國留學生

大部份都唔睇既